突發！西九龍保安保護市民！

721 政警鄉黑

寫信讚？
佢肯定比藍絲投訴㗎窩

draft定啦

本中心地址﹕九龍深水埗欽州街37K

電話﹕2360 0982
傳真﹕2708 2997
電郵﹕info@dragoncentre.com.hk
網址：

低調D啦，槍打出頭鳥呀

條光頭佬一夫當關

有關food court 鼠患及廁所衛生問題 連登於運動結束前不會再提 齊抗黑警

西九好波

721

私人地方面對恐怖份子非法入侵時應有嘅做法

好有型

P牌 blocked

香港人好波

人地知自己職責，狗呢？

屬於香港人嘅商場

雖然有口罩但幫人打返格真心覺得好d

要去幫襯了

真香港人

不愧為由細去到大嘅商場 冇去錯

佢盡責呀屌你老母

保安師

西九龍中心

反觀黃埔保安

無搜查令又想進入私人地方
保安大佬做得好

勁

四大金剛？！

西九龍好似唔係幾大地產商嘅商場
而家大地產商見完林鄭都撤回唔俾狗人嘅通告

agree, 社會就應該人人盡其責

反而家D狗有冇保護香港資產(人民)同香港價值(公義)?

我以後會多d黎

我以後唔會再笑西九龍個場up duo
多謝保安叔叔保護市民

保咩護， 正常保安都應該咁做

做得好

手足勿忘721

成場運動入面之中最型嘅光頭佬

以後多D幫襯

我唔再笑你係廢商場啦

睇到個支那扎馬就覺得嘔心
全面引入武警 殺人放火金腰帶了

屌你啦 總之係做翻公義嘅事
我理撚佢閂一次門袋十億

支持西九龍！

好波香港人！

對比起琴晚黃埔條插水撚

一於聽日一人一信支持西九保安

真係要寫信讚

西九係華僑資本黎
試過支持薯片

G持

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

垃圾黑警

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

睇到起雞皮...我係香港人！

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

請幫忙聯署香港需要人道救援

只需填名和email，在email收信確認就可以
只用你1分鐘時間
幫幫香港，幫幫我們

保安只係保護顧客同商戶 仲有商場內環境
冇幫示威者啊！！

唔再投訴food court斜椅了

成日都去西九龍

即時

葵芳出左黑旗，地鐵站響左警告，打到入新都會同葵芳天橋，開左二十發催淚彈，多人中彈受傷

北角福建佬兩派互打，第二次打立場，記者陳朗升受傷，警方被影到同兩派負責人握手

推

我無野講

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆頭

同黃埔個個差天共地

成日比人話個場好邪
希望可以邪一邪黑警

林鄭同地産商施壓左都…

推！

721811

唔好害人
佢保護商場客人咋

好英

諗翻西九food court張凳都幾好坐啊

好感動，多謝你哋

要讚

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方